認真 施治落場守會唔會好啲

答案：唔會 屌你老味間諜

認真葉鴻輝落場守都好啲

我落場仲好

不如出番卡巴尼路

一早買我地馬天尼斯射上看台都save落黎打快攻啦

n ben應該好過kepa

珍

同意

會擋到法比加斯嘅射門

Cech 後生過卡巴叔幾個月